\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.7]{6EvalEntiers07.png}
  
  {\small \textit{Source INSEE}}
  \end{center}
  
  
  
  \medskip
  
  \begin{enumerate}
  \item Durant cette période, en quelle année y-a-t-il eu le plus de naissance en France ? \\
  .\dotfill
  \item Quelle est l'évolution du nombre de naissance entre 2003 et 2006 ?\\ 
  .\dotfill
  \item Quel est le nombre de naissance en 2011 ? \\
  .\dotfill
  \item En quelle année il y a t'il eu $806~000$ naissances ?\\
  .\dotfill

  
  \end{enumerate}